9.21 狙擊何妖行動

第一次打咁多字
希望各位巴絲
比下面睇睇佢

何妖已取消集會申請
呢條撚樣有仇必報
連馬都出唔到賽，點會唔攪事
佢只係想扮到同聽日會發生既所有事劃清界線

咁我地可以點反擊呢？
就係咪撚出去送頭！
明知又一次警黑合作
擺空城計就可以

宜家商家已經開始有壓力
只要每一次何妖條撚樣吹雞攪事
正常市民都已經盡量唔敢出街
我地又一齊唔出
攪到大好星期六全港變死城
攬炒既目的又完成一日

既可白白浪費霞姨 d 飯盒錢
又可以食一日花生
最低成本攬炒就係咁！

永遠記住一點
私了係要人多蝦人少，唔係要做葉問一個打十個

我都係去屯公搵nana算喇

[size=6]

【9．22清算黨鐵－商場篇】和理非不得不出來的3個理由

如果機場係春袋 商場就係紅血球

係人都知大家會一齊去搵 nana
何妖都識轉場
大西北仲近鄉黑
屯公都係送頭架咋

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安